[拋玉引玉]acoustic mix rap真係好正

有冇人都好鍾意抒情歌加rap, 當然要好聽
歐美嘅類似nothing on you, see you again
韓文嘅類似once again
中文嘅類似中國有嘻哈小青龍輝子嗰首Time

推

推啊屌你老母